[祝年尾音樂成績表大豐收]黃淑儀 綜合討論(3) CFJ fanzone

雲集三大本土樂壇好聲音
黃淑儀討論區

黃

黃妍 Cath Wong
instagram: cathinwong
陣營：索尼

熱門歌：刮骨、寂靜的回聲、小鹿撞樹記、笑容迷路了、偷時間的人、貪睡的人、女生才懂的歌、如何從夏天活過來

個人專輯：黃妍說

淑

黃淑蔓 Feanna Wong
instagram: feannasswag
陣營：寰亞

熱門歌：Dream My Dreams、差一點我們會飛、如果青春不會有盡頭、光引致疼痛、很久不見、那一年零一個月、尋找白金漢之You're My Buckingham(Featuring部分 馮允謙主唱)

個人專輯：Feanna 17+

儀

戴祖儀 Joey Thye
instagram: joeythyee
陣營：星夢

熱門歌：Only One、天光前分手、未開始的故事、細看近年，那信念、你知不知道(與古家峯合唱)

個人專輯：籌備中

打

來聽黃淑儀的最新單曲吧

刮骨 黃妍

尋找白金漢之You're My Buckingham 黃淑蔓(Featuring部分 馮允謙主唱)

天光前分手 戴祖儀

黃淑儀MV欣賞:

寂靜的回聲

小鹿撞樹記

笑容迷路了

自然醒

Dream My Dreams

光引致疼痛

很久不見

Only One

未開始的故事

細看近年，那信念

你知不知道

以下開放討論

hi

支持香港樂壇請你正評支持

hi恭賀新禧

好聽wo 白金痴漢feat

咁快三個負評 香港樂壇要死了

恭喜晒

997?

係呀

點玩法

今年無左頒獎呀嘛

季軍歌81台播放中

其實一個歌手完全唱唔到live仲算唔算歌手

【新城拆件頒獎】黃妍獲躍進歌手 小塵埃奪勁爆組合

呢張

日前黃妍和小塵埃齊齊現身新城和谷Live舉行的小型音樂會，為觀眾演唱多首歌曲，並同場進行新一輪頒獎活動，由新城知訊台執行總監程凱欣先向黃妍頒發「勁爆躍進歌手獎」

咁邊度有得睇名單

乜撚野黎

沒人提我聽

幸福賓周想食戴

我知

葉問4好正

咁都好睇

馮允謙用眼神「溝」掂18歲黃淑蔓

馮允謙與黃淑蔓合唱聖誕版《尋找白金漢之You're My Buckingham》。

公司特別安排黃淑蔓（Feanna）來一個聖誕合唱版《尋找白金漢之You're My Buckingham》，為故事畫下完美句號。

Feanna年紀細過Jay，但較他早加入公司是「師姐」。

拍攝MV時，導演要求他們四目交投、深情對望，因為太熟關係，扮情深戀人實在不容易，鏡頭後即笑到碌地。

Jay笑說：「我唔想Feanna喺度，佢一望我就會忍唔住笑！」

同樣地Feanna每次定神望Jay也忍不到會爆笑，要背向對方才可以冷靜下來，非常誇張。

Feanna說：「我同Jay太熟，私下經常聯絡，不過佢唔識中文，所以我哋平常喺手機會用火星文溝通，我用廣東話拼音嘅英文字，但佢就用英文拼音，例如我寫G M G即係『知唔知？』，又例如『你』字，我用nei 佢就用nay，各有各寫法，但又溝通到，而且啲對話拼埋一齊好得意，旁邊人未必睇得明，但我哋習慣咗就明，仲打得好快。」

Jay視合唱歌為聖誕禮物：「好多謝 Feanna 送咗一份咁好嘅聖誕節禮物畀我，我喺故事裏本來只係一個單身漢，有佢加入，一雙一對，個故事就完美啦！」

Feanna卻佻皮地說：「可惜歌詞話我要你等10年，至肯安定落嚟返你身邊。」

問到若真有如此情深男士癡心守候，Feanna會否仍然決意撇下他出去闖蕩？

她說：「如果有個男仔咁鍾意我，我會好感動，不過我依家得18歲，咁細個，當然要先完成學業見識過世界之後，至會安定落嚟組織家庭。」

【寰亞孻女升呢做師姐】黃淑蔓孖馮允謙拍MV笑唔停 (17:32)

季軍歌播放中 81台

today I am busy ar

y

三個都有新歌

淑蔓果首計半首仲要扣多少少

3個都高水準

of coz 黃淑儀咁正

gigi都出左平安夜

呢幾日無咩野貼

傾下囉

傾咩？

新歌

好

邊首最好

第1-3 刮骨、天光、尋金

白金痴漢

其實黃妍係咪同903某DJ拍拖？

who

正

sony 正

出年第二隻碟 勁

我指手機

人同機都正

我女友梗正

下面個廣告

對住gigi

準備開3

mv播放中 81台

話說我尋日夢到黃妍

做咩

有個mv 佢好多甜笑既shot

3140 mah

見到臭貨葉巧琳

mischa正撚過呢三件
得小一姐叫見到佢車尾燈

多謝幫我po

黃妍 二台

邊得閒聽

抽禮物

成功入屋！戴祖儀畀小學雞教溝仔

小學生都認得，真係入屋喇！

24歲的「港版新垣結衣」戴祖儀處女拍劇回響大，在《多》劇單方面癡戀「Oppa」周柏豪，可惜意中人眼中只得「藍飛」楊千嬅。

日前她到小學拍攝節目，中晒「劇毒」的小學生全部稱呼她為「Miss呂」，她說：「好似真係做老師咁，依家啲小學生好叻、好早熟，佢哋教我點樣去贏取Oppa柏豪返嚟，劇集真係令到大家好投入，多咗好多人認識我。」

最令她開心的是，首次有機會唱埋劇集插曲《天光前分手》，她笑說：「嘩！打孖上，個感覺好似中咗六合彩。（同劇仲有由楊千嬅、柏豪及吳若希主唱嘅劇集歌喎？）我係新人，好驚，佢哋啲歌太好聽，唱得太好，自己好似唔同級數，所以我用咗好多時間揣摩同練習。」

而她最近極受綜藝節目的監製喜愛，分別加入《學是學非》、《娛樂大家》及《#後生仔傾吓偈》，其率真自然的表現深受觀眾喜愛，人氣不斷上升！

談到近日與羅天宇傳緋聞，她即指添煩惱，皆因連父母都「信以為真」，她笑說：「唔係真㗎！」問到會否斬釘截鐵否認？她即變得口窒窒，坦言第一次傳緋聞很慌張，連羅天宇亦問她：「會唔會有啲唔好嘢？會唔會畀人鬧？」但她認為「大家行得正、企得正，冇乜所謂啦」，又說：「入行預咗有唔同新聞。」

至於雙方是否有發展機會？她語帶保留：「世事呢啲嘢好難講嘅，我又唔敢講到咁死一定冇，暫時大家冇呢方面嘅諗法。」

並自爆因傳緋聞，令原本跟羅天宇唱Cover歌及應邀亮相其頻道做嘉賓的計劃全部擱置，笑說：「遲啲先，費事再發酵，好似變咗真嘅！」而在她眼中，對方是「公認好紳士嘅好男仔」。

港版新垣結衣

我都笑左 一陣貼出公海等人笑下先

屌左先講

新城997有及菲

cath

即聽

有無交換禮物

刮骨

播刮骨

好好聽

慢過我 用radio 你app?

of coz

yes ar

你想收咩禮物

一陣arteta第一場阿仙奴

有葉把聲

?

Arsenal

4-2-3-1

1Bernd Leno

15Ainsley Maitland-Niles

5Sokratis Papastathopoulos

23David Luiz

77Bukayo Saka

34Granit Xhaka

11Lucas Torreira

24Reiss Nelson

10Mesut Özil

14Pierre-Emerick Aubameyang (c)

9Alexandre Lacazette

Subs

19Nicolas Pepe

20Shkodran Mustafi

26Emiliano Martinez

27Konstantinos Mavropanos

28Joe Willock

29Matteo Guendouzi

32Emile Smith-Rowe

arteta一定錫住ozil睇住佢地踢

頭先廣告講吸毒

jason

997真係太hea

轉返2台 順耳

好好聽 fancl陳明憙

新城果個都叫頒獎禮

2台有jarie

簽左新約？

講得好

今日黃妍同淑蔓去唔去咜咜鳩坐？

有咩

903喎

而家先知

年年都係1。1架啦

今年講過唔做

恭喜feanna有第4

dream my dreams係正

今年黃淑儀全部有獎 算係咁

儀呢

唔信勁歌會食白果囉

勁歌先最岩心水

有無新城list

黃妍上年銅 曾樂彤銀

【MR│Star】黃淑蔓 - 飛

藍，它非常純淨、靜謐，令人聯想到海洋、天空、湖水，甚至宇宙，我們每天的開始，便是由藍天白雲作為開端。「藍」亦稱為「青」，有著不喜歡引起注意、不愛譁眾取寵，默默努力的意思，話雖如此，縱有千里馬，遇不到伯樂亦只會是徒勞無功。長江後浪推前浪，作為新一代後起之秀的黃淑蔓 (Feanna)，15年憑藉歌曲〈差一點我們會飛〉獲唱片公司的垂青，簽約成為歌手，可謂更勝於藍。

負評呢個post反映連登仔對香港樂壇欺人太甚 唔計戴祖儀係負資產 黃妍黃淑蔓兩個咁有料都負評就知你地咩料啦 繼續聽容姨 嬅審 李克勤呢啲老餅啦

蘇慧恩係二台打

我係克勤第一fan wk

黃淑蔓、余香凝帶來「菲」一般經典，分別唱出<愛與痛的邊緣>和<如風>

嘩屌必睇

原本一直冷靜的Feanna憑首張專輯主打歌《Dream My Dreams》獲十大第4位時，即眼淚如泉湧，她哭着說：「我冇諗過可以有歌入到十大，2019年我有好多改變，情緒起伏好大，但音樂又再一次拯救咗我，好多謝歌迷、家人朋友一直認同我音樂路上嘅堅持，我得咗啦!媽咪！我哋2020繼續加油！」

已證實今年勁歌最好睇

點證實

一個正式有歌唱 贏曬

新城都有唱喎

有？ 無睇 有無重溫

有 佢地fb

係

都贏曬 正式

新城都好睇過903

有大笨象1:20, 1:48 janice

晚上他們聯同公司的歌手林奕匡（Phil）、組合小塵埃及黃妍（Cath）一邊打邊爐慶祝新年兼慶功。

小塵埃得獎時表面看似平靜，但其實他們好激動，有少許眼濕濕。他們透露去到「頒獎」場地，起初只是以為要去拍攝備用短片，不知道有獎，當他們知道會即場頒獎時，已感驚訝，當他們親手打開賽果頒布卡時，令他們既感動又非常驚訝！小塵埃說：「好驚訝，可以得到呢個獎，到依家都覺得好唔真實！想向每一位支持過、同行過的朋友道謝。

屌你咩 今年903搞成咁 唔係有獎仲點會叫你地去

903 原罪 997 又有泳兒

903民粹主導 唔敢頒太多獎比英皇

當聽電台咁聽

刀削解凍

但個班底完全唔關星夢事
佢搵左蘇道哲同林若寧
蘇道哲有份Feanna啲歌

cath 2台

聽緊

正 唱左自然醒 播刮鳩

屌 遲左聽 淨係知播歌

重溫

何時有

幾好喎 唔似商台 之前miss左一圈圈已經聽唔返

不嬲都好 做野又快

好聽

似wo

認真？

睇錯 左上面似

泰國歌手識？

刮骨似會派埋tvb 睇下今次上唔唔到榜

不

j2 黃妍

二台 多呀怪

代菊男講:
放肆

6點joox黃妍

因為一個人認識呢個歌手，每次聽到諗返之前

呢度有三個歌手喎 你講邊個

黃淑蔓 Feanna Wong
冇留意因為見到張相有佢

一開頭以為黃淑儀係一個人

仲以為gigi姐

哇

2台kayee ma ming

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

02:50AM
無間音樂[粵]

成長道路不免會遇到大大小小的挫折，創作歌手黃妍亮相「音樂天空」，藉着新歌<刮骨>鼓勵聽眾積極面對傷痛。新作以水晶比喻人的心態，是甚麼寓意？<刮骨>亦是黃妍主演舞台劇的主題曲，她更把角色的感情投放於歌曲之中，令作品更加立體。拍攝MV期間，她不單要濕身演出，還要克服童年陰影！黃妍於2019年年尾前赴台灣，與鍾成虎等當地音樂人合作，如何一拍即合？她亦期望能嘗試更多不同曲風，並送上前作<寂靜的回聲>。

嘩成集都係佢

恭喜勤深深拎冠軍

邊個

李克勤 周琛

今集原來係Sony之夜
又黃妍又林奕匡又小塵埃又陳明憙

台灣sony

佢個樣有執過

原來黃妍錄果四首新歌都係國語
希望會搵人填返廣東詞啦
唔填晒 一兩首都好

嘩屌 黃妍錄左大量tvb節目 正

心繫tvb

聽晚勁歌請睇黃妍

Sony同tvb既關係都幾得意
有簽出鏡約但唔簽有獎約
定係tvb廢到唔敢再講返呢件事
如果比返Sony一齊玩星夢要分少幾個獎
何哲圖班撚樣實發癲

聽晚有cath

呢個回覆既上個回覆咪講左

好心tvb咪再咁大牌

Sony心甘情願做傻仔
到底簽埋爭獎約會發生咩事呢
唔比去viu同其他電台？
咁睇英皇 bop果啲又真係無喺viu出現過

其實最大問題係已經加到廿幾個金曲獎就好應該放返Sony 寰亞果堆有獎分下無咁柒啦 你有啲星夢既有啲根本未夠班攞金曲獎 依家夾硬黎

乜原來大醬園 我仲以為吖so

陳秀珠唱呀嘛

係 唔怪得無推吖so

吖so咩黎

之前套

唔睇賓穎

結左都唔知

差不多開2 wo黃金

jeng

咩黎

通利

joey sing Ho lin gor

ha

重播大玩特玩

正wo

對呢個post已經係懶懶閒無乜期望
因為有啲人係期望整死個樂壇
連唱作+唱功好既分別係黃妍同淑蔓都要負評 仲唔係想整死香港樂壇？

一個敢露齒 一個多牙多到只可尷尬笑

靠我地

隔離話戴錯係咪鳩up

呃正評成功 炒車都唔駛理啦

佢帶得ok wo

咁樣想踩tvb 認叻 心態唔好

驚唔驚？

驚咩？

肺炎

驚 有種末世feel

kobe is dead

私影要除衫剝晒架喎
佢敢咩

除左無野睇

點會

谷

靚三條街

多多支持比hana更靚的人

但個樣假假地

fc過 因此佢整左眼映先假

睇返姊妹妹先

小一姐 同一姐

兩個一姐

唱作歌手林奕匡、黃妍於「姊妹嘈」憑歌寄意，並暢談情人節點滴。

以為真係唱成首

好撚悶 歌又無得唱

呢個瘦面機啱黃妍

譚嘉儀帶來熱播劇《大醬園》主題曲<真心不變>，歌曲滲出濃濃中國風。不過，她拍攝MV時卻穿上和服，還找來哥哥參與演出。黃妍以個人成長作新歌主題，與填詞人討論後取名<刮骨>，箇中有何巧思？她還暢談演舞台劇的體驗，並透露同劇拍檔釗峰台上怎樣「執生」。陳明憙希望藉<遊樂>喚起大家關注環保，守護大自然。她走過冰川與沙漠拍MV，更在冰川上迷路，詳情如何？元宵快到，嘉儀又分享甜蜜愛史，明憙卻自揭是「地獄廚神」！